唔洗怕

買住世界盃先

正字係乜